仲有冇地方高價收二手硬件

火牛 顯卡 ram mon 板

沙頭角果頭收得幾好價，你可以拎去試試

我聽講內伶仃個邊仲貴wo

東沙島接近原價